「好撚多圖」有無人遇過呢啲痴線女人

其實係咪女人都唔知
但係假account 都叫好有心機

過左數?

你痴線d
咁得閒慢慢每張cap圖

無

食飯無野做

條友明顯假膠

樓主profile pic一定好靚仔
樓主一定好有錢

但係假足幾個月
好得閒

想屌

你又知淨係同你一個講？

竟然有人真係睇晒

人地同一時間SEND畀幾十個男人，你其中一個咋

bot黎 唔好諗咁多

咪傻啦，電腦發嘅message 黎，佢根本個個都咁發

係靚仔應該會想覆佢多啲

果個係你？
其實我之後果啲都無睇過

唔知有無人理佢

我之前都有個，又係咁send黎。
等成個星期都仲未出手呃我點數

Ai 黎 唔好咁大想頭

有女send訊息可以滿足下毒撚性幻想
其實唔錯

無人有經驗？

遇過
煩到仆街，日日講野，你唔理佢都會照講
好似同你傾緊計咁
話自己做夜總會

最後頂唔撚順，直接blcok鳩左

真係咁多架
究竟係做咩

唔知